(突發)隊長 Andy想手足接放學

1 小時 ·
廣傳呀！
隊長 Andy 明天3.17放學🎉
隊長希望多啲人接佢🥳
請早上九時半或更早開始在赤柱監獄閘口接放學🤗
隊長的心願是放學時多啲朋友仔到赤柱監獄接佢 💛
並且委託我們為他安排， 因為未能 book到餐廳， 請大家一起到赤柱廣場與隊長一起食個早餐短聚🙏
然後我們會送隊長回家與家人團聚💞
此計劃是經過與隊長及他的家人相議而定，感謝隊長至親容許隊長先與朋友仔短聚再回家🙏❣️

Push

推

諗緊邊個隊長，見到個盾原來係美國隊長

要女士着涼鞋係咩玩法

係香港隊長啊屌

點解佢冇啦啦有呢啲愛好

依樣係未有啲奇怪

係

畫家呢?

佢啲frd嘅屎橋

唔同level啦

畫家一月頭出左黎

唔洗理涼鞋啦
btw 天氣熱左, 背心短褲是常識吧

一代隊長

push

青山

咩涼鞋？

腳膠

On9
乜撚嘢涼鞋

Pish

腳膠？

好撚痴漢

Push ar

Push pish

一人影張腳趾相整成本薄賀一賀佢會唔會仲開心

隊長本身有較為特殊背景,大家要理解:

"精神科報告同埋心理專家報告顯示，第四被告人並冇精神病，但係患有自閉症同埋戀物症，佢哋認為第四被告人性格平和，可以獨立生活同埋可以照顧與佢一起居住嘅祖母。就第四被告人嘅智力嗰方面，懲教署臨床心理學家嘅評估係average，即係屬一般智力。佢並且指出第四被告人喺非語文推理表現良好，但係專注力、精神控制同埋處理速度方面就較弱。

辯方亦都提供咗一份心理學家報告，報告係全面嘅，指出懲教署嘅報告可能忽略咗第四被告人上述較弱嘅能力，亦都可能冇充分顧及第四被告人嘅適應能力好低，認為喺顧及各方面嘅能力之下，對第四被告人評估應該如下：有輕度智力障礙、自閉症譜系障礙需要多方面嘅大量支援、嚴重嘅語言障礙。不同專家都同意因為受到自閉症影響，第四被告人嘅持續專注、心理控制同埋思想敏捷度都係較弱，同人嘅溝通能力、睇別人嘅眉頭眼額都有困難，亦都冇親密嘅朋友。

除咗政府精神科醫生之外，第四被告人亦見過兩名精神科醫生許龍傑（譯音）同埋Willy Wong。許醫生指出，當晚第四被告人可能未能完全掌握現場嘅實際情況，影響判斷。許醫生指出第四被告人已經有悔意，並且指出長期拘禁對自閉症患者嚟講係不好嘅。黃醫生指出基於第四被告人嘅精神健康情況，加上佢喺智力上嘅障礙，佢易受他人利用同埋欺凌取笑，喺囚禁嘅時候難免同他人易起衝突磨擦，判處佢監禁會有反效果。以第四被告人嘅特殊情況而言，判處感化係合理嘅處理。

郭大律師強調，資料顯示第四被告人憑堅強意志克服天生嘅病患，本質良好，因為個人嘅經歷對不公義嘅事情挺身，心意單純，而佢亦都不屬於任何政治團體，佢亦都因為本身健康之缺，影響咗行事嘅時候嘅判斷。"

出返來就好

咩都唔好諗，休息下先

No offense
我當手足撐你唔代表我要迎合你性慾

Tui

郭憬憲大律師呈上逾百封求情信，其中一名自稱認識被告多年的自閉症孩子照顧者稱，被告自幼被生母遺棄；生母此前在他8歲時帶他到長洲旅行，其間為他洗頭時，被告低頭看見生母的腳趾，從此對生母的印象，便連結起女性的腳趾，並因此衍生問題而遭家人趕出門，遷往與祖母同住。

郭憬憲表示，被告父母在被告的人生階段中缺席，沒有人為被告指引正途，他渴望獲友儕認同，數年前從網上及新聞中得悉社運消息，自此非常投入社運；但礙於其自閉症影響思考，他一直簡單地理解公義，非黑即白地追求社運目標，認為上街遊行就是幫助香港。

郭憬憲稱，被告參與任何政治光譜團體，都使他被敵對的團體取笑，加上被告常以電影「美國隊長」服飾現身遊行，亦遭旁人改號「隊長」取笑他。郭提到，被告因少年時曾代表香港出戰殘奧會的游泳賽事，同被冠以「隊長」之名，故他反而因這稱號感到興奮，以為社運人士是讚美他。

呢個時候仲精蟲上腦，無撚嘢呀嘛，想個個人覺得手足就係咸濕佬

其身不正，何以服人

好慘

代表容偉業的律師郭憬憲透露，容偉業一歲被生母遺棄，直至8歲長洲重遇生母。容又表示其中一名女陪審員與生母很像樣。容偉業對生母唯一印象是，耷低頭給母親讓他洗頭的片段，當時容只望到生母的腳趾。自此對女性的腳趾產生興趣，更被其他人稱為「怪人」。容偉業跟家人因「女性腳趾」發生爭執被趕出家門，自此與嫲嫲相依為命。

容偉業的特殊學校同學的母親亦為容偉業求情。信中表示自己雖不是容的母親，但兒子一直視容為榜樣。容偉業校內表現出色，尤其是游泳方面。撰寫人又表示作為一個自閉症兒童的母親是相當辛苦，自己為兒子身兼多職。但同患自閉症的容偉業沒有母親陪伴，他正需要一個伙伴指導他。

心理學家信中表示，容天生患上自閉症已是弱勢族群的一員，加上容沒有母親照顧，容的處境更加是弱上加弱，懇求法官從輕發落。

有求情信又形容容偉業為人單純簡單，只要被他接納為戰友的人，容偉業便會對他完全信賴，依賴朋友分辨是非。

又有家長表示有特殊能力人士備受肯定其在游泳界的貢獻，對特殊能力人士群體帶來鼓舞。

搞乜撚

樓主pin this

Read #72 #87 #90

不如pin呢個啦

其實我哋真係讚緊佢

當年郭大狀幫佢求情都講到喊,身世真係好慘

數年前從網上及新聞中得悉社運消息，自此非常投入社運；但礙於其自閉症影響思考，他一直簡單地理解公義，非黑即白地追求社運目標，認為上街遊行就是幫助香港。

雖然係好欣喜佢自閉症都咁執著於公義，但係見到呢段野更加覺得慘

認同

唔想大家誤會咗一代美隊或者佢朋友,懇請睇番 #72,#87,#90

當然大家冇任何責任去照佢所講咁做,不過都想大家了解番佢背景 #72,#87,#90

樓主pin呢個啦

推 隊長加油

有背景唔代表你可以借手足之名叫人去迎合你喜好喎

No offence
但係佢有問題唔代表要無條件迎合佢

咁當然,呢方面大家亦有自己權利

講笑同認真識唔識分

呢樣應該唔係出post者本人嘅喜好,而係呢樣嘢本身對一代美隊有特殊親切感. 如果無端端咁寫當然有問題,但就住佢情況都想俾大家知多少少佢背景. 大家當然冇任何責任跟佢意願

推！

如果你係佢好朋友
你應該帶佢去見CP 做CBT
而唔係開個po叫所有異性手足露腳趾比佢睇
你都唔會出街求同個異性講叫佢露腳趾啦
咁點解手足就要咁做呢？

其實再咁坳落去冇意思
我係你我會pin話唔洗理著涼鞋個request
而唔係不停澄清

最好準備埋黃天使比隊長享用

sor

其實應該叫「港隊」啦，佢係香港隊長呀嘛，點會係美國人呢

我唔識FB出post者或者一代美隊本人,你嘅意見如果直接反映俾原post者應該會欣然接受. 我目的只係純粹俾大家了解佢背景(19年6月前大家未必跟足晒社運案),唔係鼓勵大家需要迎合佢

啱 on撚99
唔通佢同女性嘅聯想就係巨乳 又要人著低胸衫去畀親切感佢？
諗嗰條友用下腦啦 CLS
係度膠化件事

叉

又引人搏拉

bar

估唔到有啲溝通誤會 你以第三者角度睇分析會唔會好啲

佢不嬲係戀足
當年個個都知㗎啦
覺得冇所謂咪着囉

咩？

上一頁同bar巴交流

原來咁

冇話強制要求喎 話希望咋喎你鐘意你咪著到成個穆斯林咁囉

真 嗰陣真係個個都知
咁就坐咗兩年

咁其實呢個係隊長心願嚟!!當年真係個個知，其實冇太大問題！解釋清楚就得，冇惡意嘅！
btw 佢真係好好人